買蘋果，變東方？

記住keep返張單

藍店不意外

Blocked user保持距離先

咁你咪繼續支持藍店囉，到時無哂黃店唔好問點解

人地貪快姐 計銷量跟回紙架

有無影響要核實返先知

要計回紙對數，錯左要填數

似係手誤啫，唔洗炒到咁大掛

幾個post黎黎去去都係同一張圖

有網民公開單據，顯示他購買《蘋果日報》但單據上卻標為另一份報章。因應網民關注，《蘋果》發行部向7-11查問有關事宜，獲回覆稱事件是源於店員會用一塊集合所有報紙Barcode的紙板過機；而就有關情況，7-11方面已向該店舖了解，當時客戶購買《蘋果日報》時，店員可能誤掃另一報章的條碼，已即時通知店員要小心留意。

7-11亦表示，送貨與收退貨「回紙」都跟單據及跟實物為準；《蘋果》發行部則表示，是以實銷數量及「回紙」數量與7-11結算，會再三核實是否有差異，並要求7-11督促店員小心勿再誤掃。

在此再次感謝讀者支持《蘋果》💪🏼

【網民熱議】買《蘋果》過機變另一報章「篤數」？7-11：店員誤掃條碼 絕不影響對數

=============
💪🏼 VIP撐《蘋果》計劃 每月$300起

=============
🍎 黎智英：經營非常困難 請支持訂閱

=============
🌎《蘋果》英文版現已上架

你就blocked useron9屈毛黨

今日實試，真係變東方，需然收錢係跟回紙，但係唔知背後有無篤數